維園究竟係11月2號定3號？

公海
活動地點係經過一場激烈討論之後決定

貼連儂牆！AirDrop！瘋狂Share FB/IG/WhatsApp！唔好局限連登宣傳！文宣唔撚夠啊！